有冇巴打個老母好撚聰明?

我由細到大都知我老母真係好撚聰明
佢日日話我哋知佢中學年年考第一，曾經有機會讀大學，但為咗(未出世嘅)我哋著想放棄咗學業
我細個想幫手執吓屋洗吓碗，老母一見到就話呢個方法唔啱嗰個方法唔掂
睇多兩三個字直頭搶嚟做叫我唔好浪費寶貴嘅時間

大個少少，大佬讀唔成書但係心急想賺錢俾屋企人睇，結果中咗傳銷陷阱
老母一見到啲香薰就知咩事，愛之深責之切，即刻省到佢無地自容
結果大佬做咗幾年隱青完全唔想返工

老豆就同老母相反，水魚兩隻字大大隻咁刻喺額頭，仲好衰唔衰躁狂得嚟有暴力傾向
喺我準備考CE同AL嗰幾年，老母得知老豆中咗支那雞嘅奸計，痛心咁問佢做乜咁天真俾隻雞呃到，仲嘥咗一大筆錢養雞
老豆閪哂口面唔出聲，不過老母心水清，直接質問係咪佢班淨係識飲飲食食嘅損友講佢壞話離間佢哋嘅感情
可惜老豆真係唔夠老母聰明，一時語塞唯有掟哂嘢爆哂粗，嗰晚仲差啲推咗老母落樓

自此之後我好難集中精神溫書
但係老母唔單止聰明，仲好體貼
日日由朝到晚同我，我大佬，我細妹，仲有一眾姨媽姑姐傾心事，知道大家讀書返工辛苦，於是分享吓咩叫低處未算低，真正嘅低谷係明明佢咁聰明，偏偏要見住個低能老公俾老雞呃
我聽到紅都面哂，雙耳發㷫，激動得滯攞起張櫈掟落地
佢走嚟問我點解掟櫈，我先發現原來佢唔係淨掛住一味講，仲識群眾心理學，知道要喺適當嘅時間同佢哋互動先發揮到最大效果

非常幸運咁，我讀到大學仲畢到業，出嚟做咗個文員仔(唔係叫雞嗰位)
可惜好景不常，老豆再次中計，沈咗另一隻老雞嘅船
老母再一次苦口婆心勸佢唔好再蠢到俾啲雞呃，仲pin point到係邊個損友教壞老豆，叫佢唔好再做長空群埋班人
之但係老豆實在執迷不悟，佢今次嬲到要再推老母落樓不突止，推唔到仲攞起把鉸剪要插死佢
老母呢刻終於忍唔住激動嘅情緒，不過仍然識得拖住老豆，一時話要殺佢，一時又話要死俾佢睇，暗示我哋三兄妹單嘢真係好大鑊，係時候出嚟阻止事態惡化
嗰時我沖緊涼，事後諗返當時自己實在太唔識諗學埋老豆啲衰嘢，聽到啲聲覺得太煩結果沖到一半衫都著唔切衝咗出嚟星咗最嘈嗰個人，即係我老母一巴
只係一巴，老母就明白我做咗佢嘅敵人，老豆離開之後佢義正辭嚴咁訓斥我呢個食碗面反碗底嘅二五仔
之後嗰幾日我都冇飽飯食

就係咁過咗幾年，類似嘅情節又上演咗好幾次(除咗摑老母一巴之外)，我都好順理成章咁入咗精神科住咗一排
到咗今晚，老豆返到屋企興沖沖咁話要去幫遠房親戚建設祠堂，老母一聽就知唔對路，點醒佢人哋起祠堂唔關佢事，唔好咁蠢貼錢做義工
老豆即刻嬲到拍枱屌足老母祖宗十八代，仲向老母掟嘢掟到差啲連玻璃杯都飛埋出去
喺老豆起身準備衝向老母嗰一刻，多得大佬警告話要報警先叫做嗌得停

老豆執哂嘢大力閂門走人之後，老母終於忍唔住問我哋點解老豆咁死蠢，一啲都睇唔出班親戚係奸倭，志在昆佢呢條水魚出錢起祠堂
佢亦都問我哋，明明自己只係講咗一兩句無關痛癢嘅說話，點解老豆要咁大反應
我呢一刻真係好意外，諗唔到咁撚聰明嘅老母，竟然都有解答唔到嘅問題

睇完都係唔覺得有幾聰明
佢踢爆自己老公沈老雞船但根本冇解決啲咩

老母唔聰明，係其餘成家都戇撚鳩

我一早講咗佢真係好撚聰明

Too long didn’t read

咁你老母的確聰明過仆街反骨痴線仔既

淨係知你老母好慘

你老母咁聰明點解生到個你咁既仔
一巴星你老母
就算你老母唔嬲你過意得去？
明知你老豆戇鳩叫雞沉船你去打老母
入精神科啱㗎喇 唔好出嚟喇
睇完真係興撚過火屎

一個弱智燥狂老公
一個廢青大仔
一個反骨戇鳩細仔

老母遲早捱到有情緒病

唔夠聰明 唔明你用意係乜
你呀媽好慘 老豆好仆街
都唔知你條on9仔憑乜摑你呀媽
我知呢啲事係雙向 你呀媽可能都有問題
但你就肯定係欺善怕惡所以先摑呀媽黎暫時阻止件事

同感 做你呀媽真係慘 生左個以為自己好醒既on9仔

係咁撚聰明就唔會嫁你個廢老豆啦

老老豆豆 你是咪潤緊你老母？

唔係你老母聰明 係你屋企其他人都豬咁蠢
你老母係聰明就應該一早掉低你班仆街自己生活好過啦

係

打自己阿媽都有
好撚憎你

你下次直接啲表達

仲有請持續接受治療

摑咩你呀媽，佢係好煩，但你老豆包養隻雞呀！ 分清楚好冇！

好過份 點解唔敢打老豆

欺善怕惡 淆？

紅絲

多謝

你唔會以為自己講反話就好聰明啊嘛?
不過成家最蠢同最慘既真係你阿媽，揀左個咁on9既老公重生埋個智障仔

你阿爸應該拉去打靶，你就等比天收啦，應該幫邊一邊都唔知，重話大學生

你阿媽遲下有事，你過唔過意得去?

打咁大篇野但我都睇唔出有幾聰明

女人仲要為難女人？
你真係有病

我老豆凶我媽 我已經就緒
我老豆怕左我

你地都啦 帶埋媽媽走啦
掉左個賤老豆佢咪得

利申： 紅絲

你地都大個啦

樓主最可恨係對受害者加深傷害

睇到你打你老母果度出唔洗睇
個老母係受害者但你竟然去打你老母
你真係遺傳晒你老豆既on9
快d入返青山 唔好出黎害人

話你還話你
請堅強 咪走去自尋短見
生命誠可貴
好好保護你媽媽啦

講真我地果代的父母
以前冇咁多資訊

大部分一定唔會話好醒
甚至冇受到好好的教育
其實好多都比較單純 （唔係點會中意share 長輩圖）
係咁架啦

老母依依哦哦 一定

最少佢真係好盡心盡力照顧你地

包容下都唔得？

你呀媽未癲都幾犀利，的確樓主你喺哩個環境長大係好慘又迫於無奈，但點都要明辨是非，你老豆明顯地錯得離譜

老豆雞蟲
大佬廢人
妹精神病
成家都痴撚線

我老豆做裝修唔怕我吖嘛

自從老母第一次差啲俾人推落樓，我哋三兄妹勸又勸過，鬧又鬧過，唔知喊咗幾多次
但佢一直覺得老豆只係死蠢，如果肯聽自己講就冇事，就算過咗咁多次老母仍然覺得自己可以改變到佢
次次叫佢離婚一係就話唔想仔女俾人講閒話，一係就話老豆只係俾人呃，總之就唔想離婚
事實係老豆沙豬，覺得老母吓吓頂撞佢要人照佢意思做好難頂，所以三番四次走去搵老雞同酒肉朋友，起碼佢哋有錢收有酒席就聽話

第一次家暴老母喊哂口要生要死，之後日日對住屋企人同親戚講同一番說話，電話打完一個又一個，全部都係話自己有幾慘老豆有幾賤
我嗰時study leave留喺屋企就係聽佢係咁loop足幾個鐘，聽到人都癲掟哂櫈仲要俾佢問點解咁做
過咗一排老豆返屋企，老母又開始提佢有咩事唔夠醒目，應該要點做，老豆於是又開始躁
如是者成個衝突唔停咁輪迴
好記得老豆第二次要推老母落樓嗰陣，細妹嚟緊要考AL
浴室隔住度門同水聲都聽到爭執聲同有人摷工具嘅聲，大佬唔停咁催我快啲出嚟
出到嚟老豆已經要走，但係老母死拖住佢唔肯放手，竭斯底里咁話要殺死佢，講咗兩句話要改口話死俾佢睇，平時鍾意搞笑嘅細妹就粒聲唔出扶住老母
老豆聽多兩句擰轉身想再打，大佬㩒住咗佢話再打就報警先冇郁手
我去到呢度真係頂唔順場鬧劇，結果學電視劇咁冚咗老母一巴睇吓佢會唔會收聲
老母啲怒火即刻轉去我嗰邊，老豆就屌住走
嗰巴算係有啲用

依家全家唔計老豆淨係得我一個月賺一皮，走得去邊

你條死廢柴
你老豆包二奶你仲打你老母
落地獄啦正仆街

Sor 原來老母一早逼癲左

你話你老竇躁狂得嚟有暴力傾向
你個仆街仔咪一撚樣，打你自己老母
咪撚出黎獻世啦，自己搵路入青山啦屌你

自尋短見就唔會
萬一老豆真係走人，全家剩係得我一個有穩定收入

老母成日話已經死心，留低老豆只係為咗每個月有家用，但就周不時話個沙豬老豆蠢同俾人呃，跟住老豆又愈嚟愈躁
依家淨係希望老母一係斬纜離婚，一係收咗老豆份家用就算，話之佢俾雞呃

老豆包二奶打老母
大佬中傳銷
樓主又學人打老母
得個細妹好似無嘢
你老竇條Y chromosome 係唔撚係有問題，生出黎啲仔都咁on9

成家dna都係垃圾

個老竇三番四次想推你老母落樓，仲想插死你老母
你三兄妹都重可以唔對付你老竇不特至，你重要幫手打你老母
我話你知，你全家都係家暴嘅加害者，全部不得好死

人神共憤
屌撚到佢匿係青山一世就差唔多

好撚偉大喎屌你個臭嘴
出手打你老母講到你聖人咁，人唔笑狗都吠啦

老母俾足心機照顧我哋三兄妹呢點係感受到嘅
但正因為佢讀書讀到中學畢業，甚至有本事上到大學，結果樣樣嘢都覺得其他人唔及佢聰明，尤其是讀書唔成嘅仆街老豆
老母覺得老豆蠢成日俾人呃要點化，老豆覺得老母懶醒串柒柒又睇唔起自己
一環扣一環演變成今日咁嘅地步

明辨是非? 助紂為虐就有佢份

Too 7 long
Do not read

老母係第一代港女
以前收埋好多兵。
但千揀萬揀揀左我老竇。

然後就打你老母，不得了呀
咁你老竇係蠢過閪呀嘛，蠢就好心有自知之明，你老母下嫁俾佢都唔自足，十足十廢佬
樓主你又深得你老竇真傳，係take sides 嘅時候星你老母一把

臨老入雞叢唔係死蠢係乜野？
使唔使頒個獎比你老豆呀

中七就俾人搞大肚 有幾聰明?

好心夾埋推你老豆落樓咪算囉
你老母咁傳統 好難會離開你老豆

唔好咁啦，佢老竇都唔想
一日最衰都係佢老母，督爆個老公包二奶，唔打唔得呀

老豆的確係錯到仆街，佢走咗話唔再返嚟嗰段時間三兄妹開心到要開香檳慶祝
後嚟屋企半夜跳掣，check過要搵看更啪公用電箱粒掣，但係老母死都要打電話叫佢返嚟結果老豆又返咗屋企

講真冚家都癲嘅，只係程度問題

人地覺得係個老母唔識做，督爆個老竇

呢種係好典型港女性格
完全唔會俾面佢自己男友/老公
係外人/仔女面前落晒人面，完全唔俾落台階人
唔係話乜男尊女卑
而係識唔識得做人，識唔識得維護人地嘅形象
佢咁樣係仔女面前數個老豆，仔女會點樣睇個老豆？
仲點樣喺呢個中國傳統家庭上教仔?

但另一方面，佢就好識得維護自己嘅形象，而且係要造出一種自己高高在上，懶係睇透所有嘢

第一次家暴老母喊哂口要生要死，之後日日對住屋企人同親戚講同一番說話，電話打完一個又一個，全部都係話自己有幾慘老豆有幾賤

次次叫佢離婚一係就話唔想仔女俾人講閒話，一係就話老豆只係俾人呃，總之就唔想離婚

好明顯唔係想仔女俾人講閒話，
而係自己唔想俾人講閒話，覺得自己有問題俾人休妻

唔係話想合理化叫雞/包二奶，但一個咁樣既老婆，唔離婚真係辛苦自己

另外，佢呢種唔係聰明，聰明既唔會咁樣直接踢爆晒所有嘢，
甚至係直接造成現今嘅局面嘅主因。

綜合所得，標題應該改做有冇巴打個老母好撚港女?

另外，一打 俾你打老母

你估五六十年前啲人好似依家咁遲結婚
老母唔讀落去係因為文革走佬落香港

發覺好多廢老都有依句:

本身讀到大學
但係_________
總之一大堆理由

未見過好聰明嘅女人會同垃圾結婚

完全唔撚明 點解因為咁要打老母
不過你老母最唔開心既
唔係有個蠢老公
唔係有個隱青仔

而係生撚左你呢個弱智女

但都係果句啦 記住食藥 接受治療傻傻下咁 都好過失控打老母

個老公三番四次包二奶都唔屌得，好撚嘢，重要顧及佢面子
屌你個嘴錯就要認打就要企定啦， 中國傳統家庭狗男女係要浸豬籠㗎
個老母唔報驚唔離婚逼佢老豆畀贍養費養佢一世都好俾面，你重可以講到係個老母港女， 睇死你將來就係俾啲支那老雞呃曬啲錢走佬個啲死廢中
係呀，個老母好港女，港女在好似啲mk 妹咁男人不壞女人不愛，跟著佢老公個廢中老mk 都唔肯斬纜

聽老母講兩隻都係老雞，樣同身材大把雞正過佢哋，但佢哋最識氹人
我唔知仆街老豆幾時識第一隻雞，但係聽到第二隻都係咁就覺得唔係臨老入花叢咁簡單

惡頂港女老母 + 仆街沙豬老豆

打完老母重要放上黎連登係全港網民面前潤佢老母
樓主老母生著樓主個弱智女真係家門不幸，我係佢老母當日真係吞左督精去算，嗰少少營養重有價值過樓主個仆街女

笑撚死
我有撚講過話係包二奶呢樣唔顧佢面子?
好明顯係其他小事啦，係講緊佢老母由小事到大事都一直屌佢老豆蠢
唔係講緊包二奶單嘢
你係咪盲反上腦，用下你隻眼睇下嘢啦

睇嘢剩係睇一樣嘢，
一件事唔係單一事情就可以誘發出嚟，
係要咬住一單嘢黎講
我都有屌到佢包二奶啦，弱智就潛返水啦ON99咁

樓主個蠢鳩老竇咁撚廢咁撚蠢，唔屌唔撚鬆化啦，你呢啲食古不化思想
又要蠢又要接受唔到自己蠢，唔係佢老母呢啲廢中一早俾啲支那雞呃曬啲錢瞓緊天橋底乞食啦，重唔識感恩
無論個老婆點惡頂，你可以嘈交，可以離婚，但係不論咩前因都好打老婆重要謀殺係點都唔合理，應該打靶死

樓主仲on9過你老豆

呢個論點我同意

但我想講出造就今時今日咁嘅地步亦係樓主老母自己
有時想人唔好做錯而屌，只會愈屌愈錯

睇到r晒頭 一路諗關聰明咩事 原來係反話黎，，

屌原來懶醒post
打到密密麻麻咁多字都無重點
講到自己老豆幾仆街原來你幫佢手打老母
你呢d垃圾女又反骨又蠢，你老母最慘就真

On9樓主最白痴唔係唔幫老母，係講完咁多嘢字裡行間仲可憐自己個仆街老豆，仲要覺得老豆同三兄弟姐妹係俾阿媽搞住既受害者。

打完阿媽呢個幫你地頂住成頭家既人仲要放上網話佢無腦，其實自己先係最on9同仆街個個。

喂你好撚垃圾

俾d骨頭揚起頭家啦
個老豆咁廢一早要放走佢
而唔係同佢一齊去蝦你呀媽
你d logic出撚左事wor
你個大學學位呃番黎架？

你呀媽真係好慘 嫁錯左垃圾 又生錯多一件垃圾(唔係指樓主你 因為你人渣都不如 食屎啦 ）突然間覺得一世自己一個都唔係最慘

你全家得你阿媽係正常人

其實你有無見過聰明人

唔撚係呀樓主咁撚弱智都讀到大學，乜依家啲大學真係咁易入
你老母聰唔聰明我唔知，不過樓主一定係遺傳晒你個廢老老豆dna嘅垃圾

樓主on99

除咗老母其他全部都on9

樓主真係垃撚圾

老豆出面包二奶反而打個老母

大佬豬咁蠢又怪老母

自己仲要出手打老母, 白痴仔

樓主 衷心覺得你有需要睇精神科醫生

唔係你老母好撚聰明，係兩件仆街仔蠢撚過隻豬
你全家放過你老母啦，成班垃圾！

最撚蠢係你老母 嫁著咁嘅人，仲要唔撚識教仔

其實真係全家都癲
你知老母對你地好 仲走去摑佢 唔敢take side都咪為虎作倀
拉返開老母等老豆走咪算
你老母又唔離婚 嫁果時又唔睇清楚人

真心想知樓主讀咩大學讀咩科
字裡行間講到所有問題都係你老母帶比你
屌你真係成家人最撚正常最上心果個就係你老母
你老豆沉支那雞都抵幫？
你老母唔通要包容你老豆再拎屋企錢養支那雞？
樓主真係好撚野既係乜柒都懶落環境度
話咩順理成章有精神病
食屎啦大把人成長時家庭都唔美滿
但個人都好撚正常
樓主真係好撚野架啦

原來樓主想話自己老母

你阿哥後生仔信傳銷，要比自己老母點醒已經戇鳩，做廢青重要入老母數？

你就重戇鳩，老豆出軌，比親戚呃，你唔怪佢，你又怪返指出問題既老母？你唔敢反抗你老豆都算，重要煎你老母一巴

你嫌你老母講野刻薄之前，你打開你屎眼睇下問題係邊度啦

可能樓主理想老母係老公出軌唔出聲，屋企人比人呃又唔出聲。好似樓主自己咁。

一句 有精神病吹啊大哂架
樓主打鳩老母 好難體會老母果刻應該有咩感受
成家都癲既傻既蠢既都無放棄佢地既心態
反而仲咁執著仲要事事去嘈去希望搵方法處理
屌你老母樓主有精神病好心就專心醫好個病再照顧翻老母
你老母都有份養大你架仆街臭閪
精神病啊大撚哂咩屌你老母臭閪

我都好順理成章咁入咗精神科住咗一排

睇到呢句已經完

其實老母只係正常人

只係樓主同佢老豆都係個腦生係屎忽到

我諗我老母聰明過所有連登仔老母

揸白卡都讀到大學

其實我明樓主嬲嘅位喺邊，不斷家嘈屋閉老母又唔肯離婚，仲要情緒勒索，真係人都癲。

樓主都係想要寧静啫

唔打老豆 打老母？

樓主態度根本就係逃避 諗住多一事不如少一事 成家就會變好 但根本唔知道咁樣解決個問題係錯

好似大佬中傳銷咁 你老母唔點醒佢 到最後搞單大壇野出黎搞埋成家 樓主又會話點解老母會咁縱個仔 依家個仔自己衰左 抵受唔住壓力做癈青都入個老母數

仲有成日話你老母唔識放 由個仆街老豆走就算 有無諗過佢係為左你地 想你地有個健全家庭 唔洗俾人笑 但都可以講到你老母好似好狠有個老公咁 依家佢先係受害者

你嫌你老母成個怨婦係度煩 你有無諗過係佢有冤無路訴 d仔女唔係癈 就唔支持佢 樓主仲ban9自己老母 佢唔申下點得 谷住谷住仲辛苦

有時睇野唔好只係係你角度諗 你試下呢d一系列ge野發生係你身上你會點 仲會唔會咁堅強咁去面對 屋企人支持係好重要 有咩就坐底講到明為止

我淨係知你啲智商遺傳晒你老豆

so so，編作文文筆暢順，50分啦

你老豆都算極品 擺明你老豆錯撚哂 成家都無人幫老母

你地成家戇撚柒尻姐
唔覺你老母有幾撚聰明
不過都想補多一句
樓主，樓主老豆，樓主阿哥都係廢柴

樓主根本好撚自私
睇你個款都係想老母唔好出聲，咪煩到你地呀嘛
屌你咩 老馮照顧你地㗎？
你老母最蠢就係唔襯早掉低你地，應該畀你呀爸娶隻雞入門 有對比你地就會知老母有幾好

老母畀人恰到咁你都唔幫手仲要摑佢，依家仲要自high打上嚟攞認同？
你唔單止係二五，仲冇人性 第日邊個有幸娶著你啲咁自私又唔識諗嘅女人真係慘到仆街

我想講 樓主你男人黎講都算廢

比我打撚左老豆好耐

見住你老母比人推落街都唔出聲 仲要打你老母？

垃圾

佢依種人咪欺善怕惡
退一位講，大學畢業搵到工仲可以搬出去住

樓主你唔好轉個頭話自己有精神病，個post搞到你壓力大想自殺呀 冇人會同情你

睇撚晒成篇文，我覺得最突出係樓主
真係on9到極

佢唔聰明，只不過係你老豆同你幾姐弟都係蠢撚

成家都癡撚線

我呀爸呀媽都成日鬧交，我都係絲，我呀爸一樣做裝修大大份咁
但我呀爸/呀媽一大聲喝對方/掟野嘅話，我一定會企出嚟阻止
你依啲弱者心態只係助長家暴問題
要報警？咪報警囉，搞大件事令雙方都難堪先會面對現實，你嗰一巴只係再踩多你老母一腳，喺對老公失望嘅情緒上加埋對你嘅失望

大家一家人，你都大個，咪成日覺得依啲淨係老豆老母之間嘅問題唔關你事

睇完即刻提醒自己要對老母好啲，唔好做仆街仔
樓主功德無量

你都on 撚9
仆街死啦讀完大學以為自己好叻？
對錯都唔識分

痴撚線家庭

成家都痴撚線

樓豬食撚屎喇打老母 仲要唔撚係老母錯

你老豆大陸黎㗎？

垃圾家庭

成家都廢柴
你老母仲留喺呢個屋企 佢都係垃圾

佢阿媽好慘，樓主正一衰仔

似係樓主成家都弱智，得老母正常

成家都好撚廢
我係你老母真係心鳩淡

結論：樓主一定係親生
同佢老豆老母一樣咁蠢

呀妹妹
你大學畢業 得一皮 搞咩
有冇真心諗過改善情況
唔係上連登搵共鳴

成家都垃撚圾
得個老母正常少少
咁唔係叫好撚聰明
係其餘嘅人好撚蠢

咁老母自以為是 好多都係咁
唔係對佢唔好的理由喎

你地因為老豆有錢畀

成家bully老母喎

你諗真下

講真環境咁惡劣
一般都會好生性

打扮正常工
捱番4-5年都5-60k人工啦

點會幫唔到屋企

跟本樓主都係想靠老豆
怕冇左大水喉 助紂為虐

你成家都咪撚生仔害人呀
冇個正常個個都咁撚蠢

唔明你老母點解仲忍受到留喺你屋企
第一次老公沉雞事件已經要離婚
仲要成屋垃圾，係呀包括埋你
你除左讀完大學加番1分外其實都係廢
你有呢個老母真係好好彩

嫁咗呢個老公 生著你呢個仔 聰明得去邊

睇完覺得自己家庭原來已經好幸運，多謝樓主

你老母唔係聰明，只不過你全家都蠢撚過豬對比返咪聰明囉

佢或者好聰明..但唔識做女人..太有本事既女人好難有幸運..女人尼個位要學點去做..點扮傻扮蠢

係成家都智撚障
排名不分先後

全文重點：弱智老豆生弱智仔女

睇完真心燥，最慘就你老母，嫁又嫁錯郎，生又生啲弱智仔
樓主你入返精神科啱㗎啦，咪撚出黎獻世

點睇篇野都係串緊嗰老母

好羨慕你有個正常老母，我屋企嗰個爛賭到仆街
可惜你成家都on9嘅

你老母想叫你阿爸返黎
想留住佢個人
只係因為唔捨得同埋怕孤單
你估你老母真係咁蠢
唔知道離左婚就相安無事咩
如果佢真係離婚
到你地三個大就得返佢一個
其實佢係好驚剩低自己

諗落都好笑，樓主將阿哥老豆做啲野入晒老母數咁，真心覺得係老母錯，重要拎上黎分享。

老豆包二奶你打老母叻女 ,犀利

你個仆街仔打老母

成家都尻尻地

你條仆街仔仲有d良心既就即刻去同你老母道歉、屌尻你個on9老豆叫雞對你地一家不負責任啦

你老母係咁loop
因為佢都唔明自己做錯啲乜
安安份份為頭家好
係有哦你阿哥讀書
但你阿哥做廢青 中傳銷唔係你老母既錯
你老豆中雞局 係佢自己自卑
你地成家將自己既問題歸咎於你老母
咁就令你地覺得安心啲
好似搞成咁唔係你地自己問題咁

假膠

成家都on9

話佢老母聰明果啲睇多次篇文la

樓主我無乜好講
淨係想講
你仆街死啦

老母第一次差啲俾老豆推落樓嗰時大佬已經叫老豆躝(我嗰時嚇到聲都出唔到淨係喊)
之後大佬同老母講，佢讀書個陣都叫做積埋一啲錢，老母離婚唔會冇人養
點知老母淨係喊住話唔想我哋三兄妹俾人講閒話，最緊要係一頭家齊齊整整
過冇耐佢就捉住屋企人同親戚係咁話老豆有幾仆街

第二次(摑老母一巴嗰次)我出到嚟大佬已經㩒住咗老豆唔俾佢打老母，又屌佢叫佢好快啲躝
老豆俾佢阻咗一阻已經諗住執嘢走算數，但係老母拖住老豆，發哂癲話要殺佢，講冇兩句又話要死俾佢睇
條仆街一聽又轉身要郁手，大佬差啲㩒唔住
我嗰時一半驚一半嬲，一個打老婆+企圖謀殺兩次嘅人想走都仲要拖住佢刺激佢，老母係咪真係想冚家剷
結果我摑咗佢一巴，心諗佢會唔會好似電視劇橋段咁停低
佢即刻罵我唔幫佢幫老豆，直頭當我係不共戴天嘅死敵
老豆冇俾佢拖住就俾大佬屌走咗

事後我同大佬都開到聲話我哋唔望一家人齊齊整整，只求我哋幾仔乸平安，大佬直頭叫佢去醫院驗傷告鳩仆街老豆
結果佢又係同一套說辭，總之就係唔離婚
後嚟屋企跳掣，佢仲即刻打俾老豆叫佢返嚟整老豆唔想返死拖爛拖搞咗幾個鐘先返到屋企，老母就屌佢做乜咁遲返

大佬曾經係最幫老母嗰個，有咩事第一時間屌咗仆街老豆先，但係一講離婚就俾老母當敵人
依家大佬已經完全WFC，第三次同尋晚都係我喝住老豆威脅要報警先趕到條仆街走，大佬就掛住食花生㩒電話

係阿哥到而家重係廢青?

好似download完套3仔 個封面同我打開嘅都唔一樣嘅

睇唔出有咩聰明 同你個標題都唔一樣

打老母冇藉口ok?

揭尾故
老公出去包二奶，結果老母畀人打，點解?

全家都係垃圾

屌你老母冇撚野呀！
睇完好嬲，樓主正仆街仔

你呀媽係咗你地幾個唔離婚，你竟然仲打返老母！？
覺得你老母好偉大
願意去忍受咁多

因為樓主唔敢屌佢老豆 欺善怕惡 當初樓主幫你大佬口屌走你老豆就走左啦 點樣都唔係打你老母囉

就算樓主你點解釋都好 你都係仆街反骨仔